唔想温書！！！

放過我啦 到底邊個發明大學要考試呢樣嘢

唔溫都要溫